話時話大家呢幾日有冇見過狗行Patrol ?

呢幾星期出街一pair都睇唔到
係咪已經縮緊入佢老母個閪到?